高達之中seed係神作

不服來辨

有冇00撚 UC撚入黎屌鳩我呀

調整者>newtype>>>變革者

第三張我認同

有無艦長震波圖

個人排名
OO = seed > UC > seed D

路人角色都死得咁好睇

seed d唔洗拎出黎講

你鐘意隻揪？

可能我接受能力高
Seed D 機設黎講 我覺得ok

人棍救世

大部份我都係覺得外傳機型過正傳 例如Stargazer / 金迷/藍迷

前有多年經典，後有00
seed叫神作真係未夠班啦

UC 我覺得幾正, 但好似唔係咁長.....

咁你話我知傻仔那有咩好睇基神

淨係集集都兼用卡已經可以掉入垃圾筒啦

刻叔

個人中意0083同08MS,有戰爭feel啲

不過震波黎講seed真係神作

瑪琉艦長

艦長

seed 真係神作

煌大和

08小隊先係

巴芝路都好正

轉身射浮由炮果下都無？

“嘩 條女癲架 走先”

完勝

好鍾意呢部救世主
但出場幾秒就

將高達買周邊產品推向高峰。

外傳動畫有冇link呀ching?

我喜歡00多啲

得OVA 幾分鐘

邊一幕

最撚憎紅色頭髮嗰條八婆

應該起碼4 5部機都有依幕 避浮游炮 最後轉身開槍射爆左1枝

故事黎講 00 season 1始終第1
機設 人物 BL 就seed 第1

都死左啦

機設係幾高質

seed 機設高質

seed-d 太多渣古機體，極唔吸引

0080

On9當年seed 亞斯蘭同基魔打出55波 seed d屌你老母可以秒人 基魔望海個幾年日日打gvg㗎 仲要整咗咁耐都預備parts維修 兩隻渣古合一隻都好吖 吖

Btw救世真心靚仔

你拎埋高智能方程式出黎呀！
一鳩樣都係

咪撚出套Destiny 又或者係Destiny比路人殺撚咗基拉
成套系列應該可以上神枱級啦

好想知基拉性能力係唔係都係超人
OR粗長都係超人

係幾好睇既 不過唔會令人好想追下一集
第一季00 世界觀set得好 人物劇情分布分明
相反seed只係睇緊高達無雙 玩緊割草遊戲
不過見基拉咁割草同開地圖炮又真係好撚爽
利申:小學雞時期 最愛Seed 封莉古絲為女神

Seed係好睇 不過destiny真係整臭晒個朵
個人最中意0083

發覺好多人話救世靚，明明神盾，正義靚好多

不如你搞清楚人地個名係乜先

youtube

還我宇宙飛鯨

就憑芙蕾我認同seed係神作

月經po 個個月都有人提seed

有鐵血 點差都有野墊底

到age上神枱未

一早上左啦

炸蝦特!!!!

阿西冇!!!!

夠bitch

觀星者係seed出下場就好啦
屌十年後都唔知有冇mg出

基魔揸波勁過揸機啦

日日同芙蕾做愛

決鬥
全炮發射

最貼近現實
基因改造人出現可能性比
引力解放人同腦量子波操控者高

一個男主角派完帽再打鳩人嘅故事

ntr完朋友未婚妻再同佢講「停手啦你無可能打贏我」，一腳踢佢出門口再攬住條女返房繼續扑野，呢個係我睇過最仆街既行為

賽爾喊晒口揸突擊，然後發現自己同基拉差太遠

幾好睇

樓主有冇多啲芙蕾gif圖

有冇天意清卒/屌打基魔既gif

2004年動畫《機動戰士Gundam SEED DESTINY》可說是鈴村聲優生涯中的重大挫折點，作為該作主角真·飛鳥，但戲份卻讓人感覺不出是主角的樣子，鈴村便與該劇導演福田己津央進行溝通，卻反讓福田及福田的老婆兼編劇兩澤千晶不悅，不但戲份刪減更多，作品中途主角甚至換成前作機動戰士Gundam SEED的主角、由保志總一朗配音的煌·大和，同劇演員擔任卡佳里·尤拉·阿斯哈的聲優進藤尚美由於幫鈴村說話，連她自己的角色戲份也被大減，其他演員及工作人員均表示同情。

減埋基拉戲份套野會點

多謝樓主
不愧係seed最正女角

穆叔主角

穆真係正，想睇佢用曉打雷

八稜鏡完全counter龍騎兵

成套最型果幕係重複seed頂陽電子炮果幕，然後話：瑪露，打完仗我地就返去啦

機設無得輸

之前睇Youtube d片destiny有兩集劇情一撚樣， 基拉突擊自由 同阿斯蘭命運出返黎

可惜RIP

有無人睇完個post即刻翻睇

總結樓主淨係睇震波

其實突擊好睇過自由

識貨0083真係好高汁

幾正 你一刀我一刀

去到後面自由打三小強點都冇突擊咁正

無限正義係最型 既高達 seed系列裡面 沒有之一

細個睇流星號登場個陣 真係J撚死

太長喇 成段你直接上youtube睇啦

打呢場之前
打完呢場之後成套嘢on99

BTW 神盾最型

好慘 明明正過粉紅咁多

我鍾意艦長個種成熟美

有無人仲有打街機seed d??尖沙咀地牢高手雲集

下呀寶個d咁鳩

比張清啲既

有冇人話到我知2887有冇咩特別含意

Seed人設係所有高達入邊
係最適合攞嚟做H漫

芙蕾

最淫女角

有冇人記得佢

有冇人知佢點解叫做炒飯

古魯謝係咪成套打贏過基拉既人

無人講wing 嘅.... 好失望

唔好自爆年齡

紅迷惘嗰套外傳有無出過動畫呀？

三小強都打贏過

聯合vs札多真係歷久不衰 堪稱史上最成功嘅高達game
以家啲咩breaker咩operation嗰堆執柒咗佢啦

GBO2都要執柒咗佢 果然係seed小朋友

00後想學人扮老屎忽啊？
啱啱求到媽咪買ps4畀你啊？
媽咪唔買game畀你咪down隻free game落嚟囉係咪？
Ps2有冇摸過上手啊細路仔

Sor Ps2打開高達戰記

講ps2 vs系列點都係z vs gundam啦 既保留到ms嘅重量感 又好玩